[
    {
        "randomId": 467
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karibarangura ku rutare",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye inyamaswa y'amano 10",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Amano y'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    }
]